如果晨早6點買晒啲共報去碎

我哋會賺咗定蝕左？

蝕不嬲冇乜人買。